係時候打室內戰

新城市好乜都好
室內戰可以避到水炮車
而且要逼使商界做嘢
同埋等班癲狗忍唔到再攻入商場

癱瘓香港 將香港破壞先係最好既方法

喺室外已經有風險
兩架車街頭街尾射入巷
你都上哂色

唔知你哋啱唔啱聽
由下星期開始所有室外集會遊行全部取消
改為室內消費

721 805 811

721

香港警察 殺人放火

去商場集會

消費呀

熄冷氣就出一出去，等佢開翻再入去

建議室外集合然後集體走入商場
如果一開始就直接喺商場集合嘅話班狗可能直接唔出動同你鬥涼冷氣